<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>index on My New Hugo Site</title>
    <link>./</link>
    <description>Recent content in index on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Jun 2018 15:13:53 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="./index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>L&#39;association</title>
      <link>./presentation-association-tangoloso/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 15:12:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>./presentation-association-tangoloso/</guid>
      <description>L’association Tangoloso Si gourmand de tango !    L&#39;association Tangoloso vous invite à venir déguster avec nous cette danse délicieuse, savourez sa marche, vous régaler de sa connexion à deux. Incorporer votre musicalité et délectez votre créativité. Venez entamer les cours sur un pas moelleux, saupoudrer de quelques stages pour venir croquer des instants exquis sur les pistes de danse.   Les intervenants Animés par la même passion du tango argentin, Anne Valérie Gouiller et Fabien Grignoux travaillent ensemble depuis plus de 5 ans à danser, tester et innover pour enrichir leur danse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cours de Tango</title>
      <link>./cours-de-tango-a-lyon/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 15:12:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>./cours-de-tango-a-lyon/</guid>
      <description>Cours de tango argentin à Lyon 3ème Nos cours ont lieu dans une nouvelle salle grande et lumineuse : La maison des Italiens à Lyon 3 ème ! Nous souhaitons vous proposer un enseignement complet et adapté au bal (milongas), vous permettant de développer ou enrichir votre propre tango. Nous proposons un cours d’essai gratuit pour découvrir notre association.
Nos cours de niveau débutant Ils sont accessibles à tous sans pré-requis ni expérience de la danse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cours Particuliers</title>
      <link>./cours-particuliers-de-tango-a-lyon/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 15:13:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>./cours-particuliers-de-tango-a-lyon/</guid>
      <description>Cours particuliers de tango argentin à Lyon En plus de ses cours collectifs hebdomadaires, l’association Tangoloso propose des cours particuliers de tango argentin à Lyon. Ils se déroulent dans le 3ème arrondissement avec possiblité de déplacement à domicile.
Les cours durent 1h et s’adressent à tous ceux qui souhaitent perfectionner leur danse de manière personnalisée.
Prendre un cours particulier est un excellent moyen de développer sa danse en plus des cours collectifs, de travailler et affiner sa technique, sa connexion de façon individuelle ou en couple.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eleves</title>
      <link>./eleves/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 15:13:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>./eleves/</guid>
      <description> Resources pour nos élèves Résumé des cours Vous souhaitez vous rappeler de tout ce que vous avez vu depuis le début de l&amp;rsquo;année ? Retrouvez les vidéos des cours de l&amp;rsquo;année 2017&amp;frasl;2018 sur cette playlist Youtube !
  Playlists tango Spotify de nos cours         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Videos</title>
      <link>./videos/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 15:13:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>./videos/</guid>
      <description>Nos dernières vidéos et démos de tango !             Retrouvez sur notre chaîne Youtube Toutes les vidéos</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>